做左20幾年人，第一次感受到對國歌奏起既感動同激動

願榮光歸香港

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好
推左幾粒鐘, 正皮升得好慢, 希望大家可以幫我share出去, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

原來有自己既國歌 有自己既國家 係咁既感覺

我地要贏左先可以將佢變國歌 日日6點播架
我地仲有好多野可以做架，例如罷買、清算黨鐵黨台

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

我係香港人啊Hi

唔少人都有同感

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????